%@Dif:4
Voici un message codé
\[\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|}
\hline
$\Delta$&$\forall$&$\exists$&\&&$\star$&$\Omega$&$\Phi$
&$\Psi$&$\otimes$&$\emptyset$&$\Sigma$&@&$\theta$&$\square$\\
\hline
\end{tabular}
\]
\par \`A chaque expression de la colonne de gauche, associe l'expression
de la colonne de droite qui lui est égale. Utilise alors les lettres
trouvées pour décoder le message.
\par
\begin{multicols}{2}
$\Delta\quad6x-7+9x+4$
\par$\forall\quad-5x-3+2x-5$
\par$\exists\quad4x^2-3x+7+6x+5x^2+2$
\par$\&\quad2(3x+5)+4(2x-3)$
\par$\star\quad-3(4x-2)-2(3x-4)$
\par$\Omega\quad2x(5x+3)-(8x^2+2)$
\par$\Phi\quad2(5x-3)+4$
\par$\Psi\quad3(7x-5)-(2x+4)\times2$
\par$\otimes\quad4x^2-2-(9x^2-3x+4)$
\par$\emptyset\quad(5x-3)(2x+4)$
\par$\Sigma\quad4x-2(3x-5)$
\par$@\quad(3x-2)(-6x+4)+10x^2$
\par$\theta\quad(4-5x)(2x-8)+2x^2-3$
\par$\square\quad5x+(3-2x)(2+5x)+4$
\par\hfill$14x-2$ (D)
\par\hfill$17x-23$ (X)
\par\hfill$10x-2$ (L)
\par\hfill$10x^2+14x-12$ (R)
\par\hfill$-5x^2+3x-6$ (E)
\par\hfill$15x-3$ (F)
\par\hfill$-8x^2+24x-8$ (I)
\par\hfill$9x^2+3x+9$ (N)
\par\hfill$-2x+10$ (C)
\par\hfill$2x^2+6x-2$ (E)
\par\hfill$-3x-8$ (I)
\par\hfill$-10x^2+16x+10$ (E)
\par\hfill$-18x+14$ (E)
\par\hfill$-8x^2+48x-35$ (C)
\end{multicols}